4K USB-C moon 有咩好建議

暫時唸21"

21" 4K黎把撚咩

214K 中意拎放大鏡數格仔？

其實個21mon1080已經好夠用

你話打槍game 就買高Hz mon

樓主一定係覺得而家買mon要4k先夠勁

唔一定要放大鏡

介面細唔細係睇DPI

你睇手機5吋MON行2K就知

我用緊24吋4K MON

睇返21.5吋1080P MON blur到仆街

吋數影響視距姐

除左lg 個只 仲有邊只喺type c